事實證明 狼>狗（利狗）

屌你老母垃圾牙路又燈 可以allin定痢反cup了

果然係利迷隻狗

小妹唔燈

Thx

傻閪幫利狗含撚啦

2:1

Sor柒左唔好推

死利狗

我又捱夜睇利狗

利狗

睇佢地死狗咁

沙拿出黎準備反cup 留名等bin

買左利反cup 想收錢...

輸咗佢仲好 我地全力英超歐聯

好快可以收錢

猁狗